港台最廢 DJ (10)

喺呢到可以討論香港電台嘅所有電台節目
第一台 時事（同廢中）為主
第二台主打 娛樂 音樂同文化以針對年青人為主（不過而家好似少候生仔聽）
第三台 英文節目為主
第四台 朝早07至夜晚11點播 古典音樂節目為主 夜晚11點至朝早7點播放BBC World service
第五台 以服務老人為主

仲有中央人民廣播電台香港之聲
同普通話台

以下係4月1日開始嘅第二台節目表

留名

括號10

重推Live link:

括弧10啊

推到手上手足幫手

肥仔睇劇曬時間又睇動漫

邊個手足係man man fok呀

劉明

講東講西 (星期一至五)
中國特色社會主義
主持：劉天賜、岑逸飛
嘉賓：洪清田

推介大家聽下尋日洪清田

每日一膠

每日二膠

每日三膠

多謝

CLS

諗諗下應該一，二掉轉，阿一膠

有沒人可以阻止我

一凌一凌好似都ok

今日扮工時間已經結束，請明天再膠過來啦

阿一豬

聽到唔想瞓！

天頤做造星評判俾隔離班人屌爆

我覺得佢不嬲係靠關係

佢關係好勁㗎咩

唔係點做數磅女神

我真係唔想知畢家發生咩事
快d執柒左佢，下次台長熱線打上去屌下佢

真
搞到個節目不知所謂
貴花田做得咁好比班唔知咩人搞到變垃圾

我就中立既

真

做乜今日咁冷清

去網台啦

陣間係咪bun ching大戰judy

話說阿一女朋友咁後生就想結婚
兩個都啱啱讀完書咋窩

又嚟不得了

可以架
有啲未夠廿歲都做埋老母啦

子龍奶bra日記

其實咩係Mike Chan

逃學威龍2

逃學威龍呀！

阿一，唔該比36個六合彩號碼

屌又講放唔低

一段未開始嘅關係

mike~~~~ chan wor

好痛

mike chu就有 peter chan我都識

唉

曾潔盈星期日晚輕談

種感覺好難形容

明明就冇身份...

朋友身份

從來沒我份

純粹性衝動

冇呢種經歷唔知開心定唔開心好
我連呢種身份嘅機會都冇

巴打可能可以一擊即中呢

冇結果嘅單戀點中呢
又走唔到出黎

花式自殺

阿may

bun仔真係好賤

斌師兄3p

等左一個星期

剪埋出黎

依家仲係咁？

係
單戀咗5年
但已經冇聯絡1年了

巴打好長情點解唔搵返對方

偷食兩次

無2次 姐係1次

上天花板

Bun ching黎料

小問題大辯論 X pillow talk 係 愛情吾知點出現

覺得自己冇機會 費事煩到佢

8個月其實都算快

斌師兄好波

電台佬

咁係孤獨唔係獨立

救命

唔關一師兄事都搶住出黎自殺

講野有骨

Bun ching 直程唔只訓練女朋友同morle唔可以亂發脾氣
仲要隔住大氣電波訓練埋女聽眾

經歷經係咩意思

哇呢句

好撚仆街

你有資格食飯咩

呢句老母都冇面俾

建議 Michael Chan 飛左佢

八婆格

男人打機仲要輸左
仲要講呢D野

輸左諗住食個飯，仲要俾人開波

完場輸左咪放低部機食
諗住食就比人屌

唔嬲就假

咁女人煮曬飯喺度你唔食係躁d嘅

依家識煮飯既女人真係唔多
如果20幾既話

咁打緊機，都唔會即刻食到

唉也
原來有還拖

正常人都會

冇諗過係講咁係咪叫我唔好食咁樣

阿一真係好想死

又走

凌凌發

你講得衰

屌?

似有女

呃蝦條

好大聲

聽唔到
邊個講

我而家真係煲緊friends

Friends死忠
睇左兩次 呢期抖抖

好似係May

咁快2點
以為點半仲有一節聽

唔好篤灰

今日幾好聽
呢D故仔好正

一播心亂如麻個下 阿May即刻屌咗出聲

上星期都唔差8婆妹妹+葉問

Sorry

不割

有邊個唔想後生嫁完早d生呀

成日聽到報交通位女士 好字正腔圓咁講 赤鱲國
真係好un耳

仆街你個名

咁快（10）

最愛港台
柒極都唔割

出po嘅係咪黑警，奶共派？
心照啦 手足！

逼害

c hing出pool guide係咪因為阿may封盤就胎死腹中

找數真漢子

又有冠斌速遞

阿一好鍾意講以前d女朋友

每日一膠

阿一下次如拍佢同一師嫂既日常，可以俾波0 扮一師嫂

阿一青豆沙比人點名

講你呀整估巴

其實一嫂都算好大方
阿一成日講其他女都唔嬲

直播同老細講電話

一齊笑9 佢

返到去可能俾人S

笑到pk

阿一跑得快追到，咁係阿一快定一師嫂慢

賓ching繼續落井下石

阿一繼續自殺，好快會記錯野，講錯野

係呢個喇

明知一師嫂聽緊都水肥仔繼續講

佢地兩個真係幾sweet

爆埋一c嫂全名

一ching俾d 9 毛佢剪著先囉

連9剪

唔知一c嫂有沒mon呢度

阿一更係想游老師返中國

不孝孫

阿一文筆好，最岩做寫稿佬

阿一真係好愛波0,搵地方住都要近佢

bun仔食煙比人捉到

佢肥仔身為hardcore藍c, 連個藍字都唔識寫

俾阿叔食d野

Bun仔食煙架咩

頭先似落車食

又多隻魚拉特，係咪遲d每個手足都要著獌波衫

阿一又係度影腳

成日借d椅

賓ching直接影

追住嚟影

變左公子咸蟲會

肥仔又自殺

d驅魔人咁伏既

終於迫到肥仔回應

係咪miss左D野
唔得閒睇live

陳小姐一出現就好尷尬

聽日1-3 聽下

電話入面都。。。。

你係咪車我出九龍呀

阿一個仆街笑容

唔明

都幾有趣，聽日1-3.時段可以睇返

made in China ？

睇返個live

今日個live咁長？
1-3點去到依家？

重組返。
今日個live好聽，你可以聽日1-3 呢個時段睇返個live

點解係要1-3睇翻

c hing不設防
食煙飲酒講粗口

我堅唔明
有冇今日live懶人包

聽日做大家姐麻

網台名

色～～～相

肥仔交侍車牌事件
公開點名青豆巴迷戀佢
bun ching落車食野俾人周到
係lin 瘋狂影女
一ching live同一師嫂傾電話

點解你地可以咁得閒跟到足

扮工人仕

咁啱有時間見到佢開live

有齊哂 自己人 同 音樂情人

咩 幾時

個live, 肥仔問你係邊個

Hi 肥仔 我係 五個字：乜咁大整蠱

三位CHing開咪前 我係到重申一次
不分 不割 不篤
唔好打算捉鬼呀

青綠豆

你黃曬喇

死肥仔係咪專登播畢得烏

又畢得鳥
tori

仲要開mic講

擺到明

d人成日打上來話唔講真名俾人認到，我做左咁多年都沒人係街認到我啦

係wo
話說呢個po係乜嘢台

影視

四台聯頒

bun仔直播扯嘢

佢肯肯定沒，6月先開始睇下連登

兩次

其實我完全望唔到個影

好明顯鏡頭右面後座有個咀型再擔住支野

講緊咩影

你咁快睇完重播
我得閒睇重播睇多次先
但其實之前開mic有講過佢地三個有煙有酒有粗口
都估到bun ching有食煙

話說林鄭應該叫鄭女士或者林太
好似唔應該叫林女士

BUN叔食支野先

冇記錯係因為散仔皇叫咗佢林女士
所以先變咗林女士

望到啦
張凳倒影望到擔住支嘢

今日live時，bun ching泊車時話落車辦事
有人話有沒dj食煙，肥仔都話唔知，之後bun完事上車，一問返佢轉頭，bun就話唔知，之後有人留言話睇個影就知佢做咩

數字小姐

邊個散仔王？

林志偉

今日可唔可以side bet, 輸家食青豆沙

屌柒自己上司 林志偉

總統大人

警察員佐級協會主席

都係個班又唔讀書狗

你班友仔使唔使咁快手
真係聽到唔想瞓咩

下次抽中0-100可以自己整青豆沙拍賣

估唔到bun ching都有食煙

阿o 垃圾中既垃圾

自從轉咗C Hing祠堂之後真係除非飲完酒瞓咗之外一至五晚晚都聽到兩點
以前聽有冇搞錯都無跟得咁貼

以前聽電台都有機會聽聽下就熄
聽CHING係一聽就會聽到2點完場

有無人可以cap bun ching live個張食煙圖

有野做緊都掛住聽做唔到

同求

仲要真係做到聽到唔想訓嘅效果
成日到2點報時都仲以為係1點

黃，賭，毒
咩都齊

高潮眼

cls節目

推到見到

有沒聽其他節目呀

我真係頂唔緊，多數聽到1230就收皮

可唔可以講多啲
我最近先聽

我以前聽開二台

咩黃先

深黃

黃屍，水鏡泉(賭), 毒L

有沒聽ching祠堂呀

淡奶黃

基本上每日開咪都賭上自己既仕途

黃
落club ，秘密行動
賭
Bun ching 有馬會apps ，用黎星期五講足球setmen
毒
酒
煙
玩具

新北加一分

又加一分

顏聯武

自己一個人住既話真係唔知煮唔煮好

水鏡泉講緊太空枕頭?

枕頭

一ching成日贏埋d吾等洗野

毛筆

以前守下留情 恆勤都有笑一哥要"出去呼吸", 另恆隊長應該以前都有食, 不過戒咗

另外曾經喺廣播道斜路見過食煙中嘅 "大家姐" 同 "蟻俠"

台長調戲dede

有冇交通組啲相？

澳門單野，台長真係記一世

想像唔到台長入迪迪尼擺糖食

邊個係bobo?

邊單野？

張相16年

首 瀟灑走一回 唱得幾好

只係記得中間係dede
因為佢拍過港台劇

邊個蟻俠呀？

一哥唔似喎

黃耀祖

明哂

食煙飲酒講粗口齊曬
可能之前俾班長話佢

班長傑？

之前守下留情有教佢減肥

大家姐係邊個

咁佢兒家即係有冇戒到呀？

大家姐來啦！
超白虎b: 大家姐好野

李志剛

等佢自己回應

如果打上瘋show答問題，同個妹妹講床上運動係咪會直接俾人cut線

阿田唔喺度，豪仔in charge嘅話都應該okay嘅

佢唔會聽電話麻，都係個pa妹妹

咁又係

強烈要求一C Hing回應

打上去講我叫青豆一

希望各位巴絲繼續打落去

仲有青豆沙

要啦！

蟻俠係咪諗咗 "我的性事" 呀，笑到咁嘅?

一哥點回應車牌果壇野 冇咁多時間追返
有冇手足可以簡單整合下

賭馬場場勝

佢淨係話唔關佢事
同埋話架車係阿一青豆沙做佢

阿一減唔到肥會唔會周佢行山食energy bar有關，行山係有out put, 但係d bar既out put都係太多。 所以肥仔行山食蕉算啦， 行山真係沒你想像咁高消耗。

聽重播，ching祠堂，講東講西，重點推介玩玩星期天：畢得鳥劇場

Ching祠堂聽我女友講好搞笑

唔通你就係mike chan

無聽過我女友提過呢個名
Sor

你要聽下啦，呢度基本上係ching祠堂討論區
介紹你聽返星期3 個集你就知邊個係mike chan.

你冇資格食飯咩

講東講西 (星期一至五)
動物傳心術
主持：劉天賜、岑逸飛
嘉賓：李淑敏

呢條女真係唔係扮嫁wo, 兩老忍笑應該好辛苦

聽翻星期三爆粗個到
BUN CHING有講一句"冷靜D"
佢地應該都聽到

不督灰

要啦咁

一台星期六問責有林鄭?

thx

聽返星期3 個集你就知你係邊個mike chan

冇飯食

記得聽畢得鳥呀Tori

推青豆沙，仲有有音樂有。。。

有陰岳 有墮落

佢問題係食燒夜，見佢幾次開live 都係食野

只係做運動係唔夠，飲食仲要戒糖同油

any肥我都係遺傳影響

星期日

光...蘇餅
時...菜炒牛肉

Music brings you ......

好想知今晚點JLT

屌你老母
有邊個女唔想做DOUBLE MAY

講到唔想咁大波
大佬啊 呢個係上天賜你的好東西

Art of JLT- CHingTemple

(好似漆黑中既太陽～～ All around you~)
(bgm)
...
...
...
...
...
...
(bgm)
JLB : 好啦 埋位開波
JLL&JL1：嘻嘻嘻～～
JLB：10月18號 Happy Firday 時間係十二點廿二分 呢到係香港電台第二台既 CHing 祠堂～
...
...
...

又畢得烏

墮LIN

抽玩玩星期天水

我係畢得烏個fd, 獅烏

三個痴線佬

食青豆沙啦係你幫hihi

一開波就暴走

屌 呢個方法掂啊
我唔使溫定書預備考試

第一次聽都幾好笑

只有中間同後右一係交通組
中Dede 右一Michael
染髮嘅係PU
其他PA

鼻敏感真係睇你撞唔撞中一個夾你既中醫，我遇到個靚女中醫半年睇佢一次就ok

三九天灸 我老媽子話係 三伏 喎

兩個都啱

請俾like

係咁講畢得鳥

冇聽開朝早節目 唔明點解會暴走要玩畢德鳥

嗰個唔係Jeremy咩？

人過50就Microsoft
過60就Lenovo

戴志偉羊肉乾
小志強牛肉乾

洪瑞珍麗晶水晶屋有得賣啦

咪因為我地

其實呢個post係咪C Hing祠堂集中討論區？
我見有八成留言都關C Hing祠堂事
利申：呢排先開始聽電台節目

話明係港台最廢DJ丫嘛
好啦 講到呢到

其實根本唔止八成
這個post真名應該係「C Hing祠堂DJ討論區」
而唔係「港台最廢DJ」
淨係睇post以為港台得5個DJ
因為加埋Kity和Mor師兄

大家姐其實都幾重戲分 不過此廢不同彼廢

Tori

不了

唔係遺傳，係飲食習慣問題
因為你啊媽啊爸細佬成家人都係行同一個飲食模式就會肥
唔想肥就要戒口，八時後盡量唔食野
你平時咁得閒不如去學健身吧

加埋陳幸瑜

諗多左啦
來來去去玩某幾樣 你唔悶我都厭啦

tori

黑苦

佢又好難8 點後唔食野既，不過佢咁鍾意食外賣，可以自己帶飯健康d

有沒人知佢地個chopstick eat noodle之後 b, t, s果d講咩？

遊學全世界講日本啲名城，我都好想去

唔係
Jeremy一二台都有撈
交通唔關佢事
Michael都有喺港台講台開咪

我連chopstick eat noodle都唔明喎tori

今次唔係喺平時嗰啲錄音室錄音喎

道地星期六影院之！！！！

屌你呀一！！！！tori

無慘

我儲緊套寵物小精靈特別篇，唔係寶可夢，賣曬就沒，每年書展入去掃幾本

阿一你有沒去信和睇過？

把聲邊個來

留名睇阿一又播畢得鳥

岩岩聽返琴日ching，畢得鳥笑到痴線

唔記得係S2定S3，平日留畀四台玩音樂用
所以你見後面好多空間
有琴有樂器

明白

港台員工

你係唔係一C Hing呀？

唔好再笑畢得鳥啦！tori

朝朝8點有聽晨光

覺得依家有人開post講電台已經算係神蹟
話曬電台都算係叔伯級的娛樂

依家十幾二十果班 都唔會聽收音機

港台其實肯進步既。之前晨光革新失敗就轉打夜晚時段就做岩左。

2000靚歌係咪都係呢度做?

畢得鳥不知幾得意！tori

有聽你唔知姐

後生仔多數903啦

我反而冇聽過903
小學開始已經聽2台
唔知點解嗰陣會自己搵電台嚟聽

後生仔聽2台

我都係咁話
有聽你唔知啫

由細到大聽2台
細細個問屋企點解會聽港台
佢地答我因為無廣告

以前有間好大間既格仔舖 成日播二台
以前幫襯果時 打多幾個圈 聽多陣先走

就算有都係政府宣傳廣告

我媽都係咁講

903 如果森美唔做朝早 應該d人會轉其他台

十幾歲聽電台

由細到大都係聽港台，食2台奶水生高。
中途都有轉過下903, 但真係太多廣告太煩

一樣原因
無廣告

又汽油
又拖頭
又貨車
幾噸幾噸個d

歸納返都係細個聽開同沒廣告

真係有次計過數，一個鐘頭節目，新聞廣告完，搭3 先開波，講5分鐘賣下廣告，播下歌又到搭半新聞，之後loop多次。 最後一個鐘入面都唔知有沒廿分鐘。

聽下光頭頂就知
新聞完開波2310左右
之後2320又廣告加天氣
2325再開

半個鐘實際節目得15分鐘到

岩岩聽番應該係交友app

識貨之人，揀三菱

個個dj都係播果d歌

細個屋企已經聽二台
聽到依家我廿幾歲
我仲聽得多過兩老

Kity食仔唔洗你教

阿一原來有隊波

唔係點chok播放率

係wo, 好似有隻叫coffer and bagel

唔好囉我呀

bumble, tinder, skout?

好掛住有冇搞錯

tori tori

by gene tsang:

方太終於玩病咗😵😷🤒，不過我係都要返，你地咁好玩！🤤👻

#方家少奶 #今晚見 #圍爐取䁔 #多關顧自己及身邊人 #身心靈健康 #我最口臭DJ #死火廚娘 #RTHK2 #星期日晚上 #星期一凌晨 #0200至0600 #輕談淺唱不夜天

Tori Tori

今朝有沒人聽呀tori tori

終於收留畢得鳥啦 tori tori

作為畢家第一個武狀元，我畢舉表示

聽返老千會重播，仲以為阿一睇完單車學踩車，睇完鋼煉會去試人體煉成，睇完火影周圍火影跑

病左就休息下啦 身體最緊要嘛係咪？

其實個人要幾中二先會睇完火影走去扮鹿丸，但明明佢係丁次

睇完亞人試下俾車撞，睇完海賊王想出海，睇完一拳試下光頭

長髮，耳環，丁次

睇完gantz著緊身衫砍佛像，睇完犬敷屋扮開腦機械人，睇完gigant睇巨人AV

睇完巨人扮奇行種，睇完多啦A夢扮百寶一，睇完BL玩波盛

睇完獸父去o camp, 睇完格雷s波盛，睇完大叔的愛受台長

今朝唔小心喺未到畢得了劇場就熄咗部收音機呀Tori
啲小主持太嘈搞到8點半就頂唔順熄機啦tori

罰你聽返3次archive 啦tori

小主持真心沒所謂，其中一個c9 係貴花田十倍煩

唔好食咗我部收音機呀Tori
我知錯㗎啦tori

Both當想瞓覺嘅時候就覺得好煩

toritori

聽完tori 就想熄左部收音機

逆逆廣播來播，佢地好成功幫左tori tori宣傳

計中計...! Tori

一陣會唔會有tori進行式

tori進行式

家有Tori

中女宅男tori大

2000 Tori再重聚

輕談淺唱tori夜

今晚都冇

Tori假期

瘋show tori人

Tori第一線

係晨光Tori線呀
Made in Tori
騷動Tori
Tori 5
畢得區 Tori強

老凌身不由己夫直線抽擊

好鍾意聽身不由己夫

根據老凌ig
身不由己夫係有個作家提供內容的

教整嘢食果個簡直將貴花田比下去啦
完全係災難級咁煩
貴花田對比之下已經好好
以前淨係做晨光朝早果10分鐘都已經夠煩
而家仲要做正式節目

ching跟下隊型好wow

tori同學會
tori人

beautifil tori

玩玩 toriday

頭先見到阿一，佢聲稱佢靚仔d, 明明大家都係沒眼。

凌王做咩播蝗嘉義

二台tori

你見到佢真人呀？

係呀

邊到呀？

你真係好彩

佢打完傳媒盃走

明白，以為有活動見到

有活動佢地一定打鑼打鼓啦

屌，奶木板講到定山溪溫泉嗰陣我就好懷念上年十一月底同老母跟團去北海道嗰段日子

真係當自己FB咁

呢個係煎曾？

係

咪撚曬自己data

浪費數據tori

又話病...tori
病就咪L返啦tori

一開fb就見到

完全唔知點解佢可以做到依家
乜真係咁多人聽佢咩

我唔識佢啊tori

阿o終於返黎
放左兩個禮拜

可以叫佢聽tori重播啦

鵬仔：5大主持決一不可

阿一來既

Hardcore Ramsey

21/10

詞力王主題盤

721 1.0
清真寺 1.2
兒歌 1.4
水炮車 2.3
重慶大廈 2.5
洗白鴿 5.3
阿一臥底 10
林鄭去日本 100

人妻環節嗰個"導演"是誰？

三和大神原來都有性生活

憑你呢個 落重注林鄭去日本
WKB13 靠你

你又逆貼題

WKB13 同你全部出曬

ching ig出左相，係時候捉鬼

仲有蒸餾水樽

我就係嗰隻畢得鳥啊tori

波盛又患左tori風土病呀

會傳染

陣間tori au歐tori阿一又播過

澄清左唔係popo來，真係阿一來嫁 tori

嗱，我就中立嘅 tori

不篤灰

畢得烏啦tori

豆沙ching

係咪獌來呢tori

仲有推佢地食青豆沙呀tori

下個po: 港台最廢tori (11)

一定係made in local 啦 tori

港台最廢dj(tori)

港台最廢dj（11）tori

邊個錯手放錯帶呀 tori

疊晒聲呀tori

仲以為我聽錯

Tori祠堂

瘋show墮 lin人

輕談淺唱不墮Lin

屌

跪抵

大愛祠堂

俾人鋸撚咗個腎？

又自私講

Tori 調查委員會

下一個就係劉tori

1點37分

01:37

1點07分呀嘛
青豆一

飲大咗

串燒?

魯同芬

sms卡

唔想訓

括弧 十

有十喎

青豆沙

青豆C Hing出埸

MV呀

MV都未有
季咩選

重播 即係星期一都jlt

振中終於出返來啦

我要MV

振美
振英

季選冠軍梗係巴塞會歌

好難頂

首忘情水好聽

等睇派彩

其實係唱得幾好聽

呢首青春頌

Never forget Never forgive

又幾好聽

呢隻填得好正

呢首其實已經改好晒

Bun Ching 正

今星期幾高質 ..

好正

痴撚線

痴撚線 ....

一ching

咩料

買唔起

咩事

升升升

一出施政***

好多都好高質

ON9

一Ching係正嘅

我會投青春頌

最尾果首有d架硬

核彈係咁上下

你個名 tori

一出施政升升升
90％按比你
高高在上禮賓府
唔知市民既疾苦
一出施政升升升
一磚一瓦買唔起
一出施政升升升
90％按比你
高官挽野好得戚
供樓幾代咩都冇
一出施政升升升
一磚一瓦買唔起

伊巴踢過皇馬，加拉塔沙雷係希臘球隊，阿o真係好眼瞓

好難揀呀青春頌同核彈都好正

好野喎！聽得哂

佢之前首任我行聽得幾辛苦

全世界既郁膊可唔可以借你地既力量俾我

tori彈！！！！！！

阿姐曲到圓

好癲，但真係資深聽眾

喺條街聽詞力王真係會死

我都笑了

bun哥首歌會唔會填得太好

求解

聽晨光最尾點唱

講到自己係忠實粉絲咁

今日有個資深聽眾打上去晨光tori點唱，數完二台dj就數埋dj家人，之後數埋1台，電視部d導演，up左5 分鐘都有。 之後話自己4 個仔女，出街都要企遠d, 因為一企埋就會犯法. 之後點唱話要留意歌詞，有太陽又有黎明。

唔係講到，佢真係好忠實

咩歌??

動議聽到唔想瞓豬要每頁置頂

豪仔係咁俾人串tori

撞車豪呀 tori

日文歌only human, 即刻係固執原版

template

721 1.0 已派
清真寺 1.2
兒歌 1.4 已派
水炮車 2.3
重慶大廈 2.5
洗白鴿 5.3 已派
阿一臥底 10
林鄭去日本 100

90%

馴服不到的黑夜豹妹.....

原來係真有其歌

少年，你真係太年輕了

梅艷芳wo

唔夠上次打去 c hing祠堂嗰個曾智華年輕

波盛做咩自爆自己住係邊

曾智豪讀阿一唱歌一樣，都係好難聽得出原曲係咩。
雖然我都係聽albertori 先知有呢首歌

gimme 5 打tori隊： 一樣你興幸沒放棄既野。

好彩沒放棄聽港台，唔係點會識到畢得鳥呀tori

恕我直言...其實兩丁友嘅Tori 5真係有少少悶

你打上去扮tori

過千隻錶，佢幾有米

有冇人可以解答下tori是乜來

係畢得鳥呀tori

請用 rthk mine應用程式 重溫 玩玩星期天

由民政事務局 家庭議會 香港電台第二台聯合製作(?) 畢得鳥劇場

當初一Ching係道歉live講：「我收回！」既話就應該吾洗封mic 2個星期啦

做咩？

我地有幾愛tori, 又一個轉名

會唔會想多左講一句就可以當無事噤簡單

佢好似二犯來

沒tori

@WKB13

tori由紀夫，tori進行式

財子tor tor tor tori

以為expendia終於有sponser

toridia

國情

又天氣不似預期，今晚返去又跪tori

好啦返到嚟星期二晚12點半後嘅tori 祠堂
我地今晚繼續都係有叻人tori 嘅環節

印度F4

jeng

Da da da

拍咩呀拍
MV找數呀

七樓食咩？青豆沙？

Hello Mr. Ling, how can I help you

阿一果然喜歡走後門

四個字時間只係問得三題，第一題都搞咗兩個字

唔怪得知成日冇堅離地啦！

又tori

下個星期記得講啊tori

暴走堅離地

聽完叻人祠堂真係要睇翻次印度F4

揾埋波仔呀？

我們是tori tori toririiiiiiiiiiiii

豪仔消失左
叫佢播返段謹守崗位VO

豪仔你係咪監控我電腦，早兩日睇完你又講

呢個會詳細d

李志剛仲記得 martin

燈中左個百二蚊啦tori

side bet食青豆沙好過啦

係公司聽到印度f4笑到比老細話

通常二台同時用緊幾多個直播/錄音室?

李志剛羅敏莊跳緊餓狼傳說時, 隔離房3個瘋 show喺度錄緊訪問

二台直播室有A/B房

幹~你娘~~~ 媽咋洞呢..............

所以咪懷疑答你嗰個係一C Hing囉！

呢首歌呢
我諗係個MV太過無里頭先搞到咁多人注意

好洗腦

好細個聽到幹~你娘~~真係笑到痴線

死啦我未睇過

今晚有沒人打上去扮tori

咁你就要上youtube睇下啦

其實搵咩？ 印度f4 tori?

就咁印度f4第一個已經係

明明個名無'印度F4'都search到

打打打

TORI TORI

tori呢

bun ching個度做咩

free Albert, pass the song又咩事

而《騷動音樂》主持梁德輝，就在 10 月 11 日播出「港獨歌曲」《願榮光歸香港》。

冇啦冇啦 黃到仆街

機場客運站ar

點止播得一次

咁細聲既

又光酥餅

無

時菜炒牛肉

邊個巴打玩電話呀

邊位手足呀

香港人加油

變左ching玩電話

打慢左上去

阿一隻豬會唔會好快被消失

做飯一

話你地呀，沒拖拍

我無問題

個個都打上去

又係tori

個個都係tori

咩料
把聲

17

七歲嘅黃冠斌

係17歲嘅絲打呀tori

真係有後生女聽

收回

個日ip mandy都係

撤回左

爆屎渠

一ching嬲了

斌哥未閂咪好似講咗粗口

聽唔到，係咪爆左粗？

依家一聽到爆屎渠就諗起佢地唱潮州歌

突然咁多人上水，頭先係咪個個玩電話

巴塞

原來係唔鐘意阿一

阿仙奴同巴塞似

爺爺

影人

最尾find out左佢係毒 毒 毒 毒撚

好pro

痴女

聽落突然覺得好恐怖
好似D跟蹤狂咁

幾正

真係痴女嚟

D笑聲

林過雲

喂呀 點解我遇唔到呢d 痴女學生架

這些機會..

一定好正

痴線佬集中營

咩節目有咩聽眾

完全正確

集郵

17歲都咁

咩人識咩朋友

我都想俾我影呀

啲笑聲真係

不要質疑

我聽日一定重温

0ching教下人講早晨啦

真係痴線

番學坐巴士淨係得阿伯同我一齊坐

早晨早晨早晨早晨~早晨！

星期五就CHing JLT
星期三就CHing CLS

Check schedule

真心痴線
我以為睇下人地ig已經好癲

D 笑聲

痴女開始唔夠形容佢

痴九線

人地學校picnic個日都check 到
係咪偵探黎架

好痴線

我覺得今晚呢個係女偵探tori
不過佢起底嘅方法都好正路

恐怖

我覺得佢好有潛質

千萬唔好係黑警

不要暗戀

把笑聲

去

笑死

去picnic 都知
相都影埋

名又唔知
Hello 又唔敢講
D 次序錯晒

好似動漫啲大奸角

D 笑聲係呢半個鐘嘅重點

只要踏出第一步 之後應該會好順暢

痴線 老豆揾仔

好撚癲

影左佢相 上佢學校 FB找佢出黎

速逃

有冇人有入名校group

你知道唔知道有人暗戀你

個一步行完前面可能會直接墮崖

上校網搵班相日日J啦

都幾肯定有

嚇親人

逆...

班相未必公開俾街外人睇架
如果係head perfect/學生會/社內閣/校隊隊員/校外比賽有攞獎,咁可能學校校網就有機會登佢張相,分分鐘show埋佢個名出嚟
咁到時既可以J仔,又知佢叫咩名

你就係tori?

係
Ching唔記得問佢
不過我估有

不過主動出擊 都係好睇你外表

認同

我係tori就知個男仔叫咩名啦
雖然我有試過偷聽人講嘢就估到佢係讀咩major

我係有棍絲又同你講咩

十八無醜婦呀
不過tori 仲差一年

所以話有咩主持有咩聽眾

公器私用

十八無醜婦
要對家有返上下 無乜接觸青春少女先得

如果我係嗰條女 我都冧死

我係仔都冧死

就黎結婚？

BUN CHING

斌師兄犀利
多謝比條橋嚟冧女
浪漫斌講多d la

個女仔話拍過兩次拖應該都正常樣la

Bun Ching 係有一手
難怪咁厲害 咁多女

好勁

同埋其實 唔知對方status
一陣諗咁多原來人地有女朋友

到時真係sad到爆

都無計
拖足一年

Bun ching講果個係咪同事

To tori:
你知嗰個男仔讀邊間架嘛
啲高form名校仔s當中應該會有幾個kol,佢哋個ig應該係public嘅
而佢哋去picnic的話應該會影合照擺上ig+tag人
你可以試下喺嗰堆相到搵唔搵到佢(同埋佢個ig)
呢個方法係轉折啲,同埋未必會搵到佢,加上呢啲時勢啲人唔會咁易accept你個request,但係呢個不失為一個方法
利申:9up,未試過work唔work

不了

沖呀

淨係傾學校野 真係死得

學生既感情野係複雜啲

下星期睇吓Bun Ching點醫佢

梁國雄議員。。。

toritoritoritori~tori!

cls
咁咪仲痴女，等車借d意問佢借d野，吹下水咪仲好

認同，咁做嘅話好突兀

朱古力軍艦

仲癲過紅豆軍艦

明將呀？

講開d日本既懲罰遊戲

不過想睇青豆沙多d

推到變今晚side bet

今晚有side bet咩？

推到有！！！！

今晚要side bet

後果自負後果自負

唔認要求，燒佢xx

今日唔做，下個禮拜煲埋拎上去

睇吓佢哋敢唔敢唔認我哋要求

諗下都覺得好食

再唔係就組隊大大力錫你地三個

推

錫咩先

咁你你想錫咩呀？

想睇佢錫 春superx袋

真春袋

搵tori錫
一下下針落去

與未成年少雀

雀得幾年命，計返可能老雀來

今日聽番我覺得似肥妹

阿一好鍾意星期三自爆
佢會唔會個個禮拜三返屋企都比人打

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

琴晚個女仔把聲好好聽

巧得意

仲要係咁鳩笑

聽到佢d笑好難忍跟住一齊鳩笑

隻豬mola mola

尋晚果集叫Tori愛情問題

聽緊重播，尋晚太眼瞓沒留意，tori真係上去撚狗咁撚

你好煩呀黃冠斌

黃冠斌好嘔心

想識佢

如果琴晚個tori係男仔
一定比師兄笑變態毒撚

唔使男都俾人笑佢痴女

阿一幾岩唱大戲

Bun哥溝女真係有一手

live講佢係澳洲，所以一定唔係

係巴士聽重溫，忍笑忍到人地以為我痴線

波又出現

乜紅van上滿唔可以再上咩？

啱呀爆晒十六個之後車頭仲有個

馬場員工成日響個度上車
我幾年前己聽過類似嘅故仔

畢得鳥！Tori

12點12分tori

第一節

Live 倒數

cls佢真係等

呃鐘

又JLT

CHing JLT 12:12

愛你愛到起你底

又講tori 師姐

Johnny事務所

第二d佬係咩

錯

唔係

魚 都唔好玩嘅

願尹光歸香港

回應青豆沙呀

乜o靚仔 唔係tori嚟咩

終於live到

向加油烏致敬

靚仔

兩個來

又真係打去

就叫加油島啦

不行鳥

個𡃁仔咁有恆心

香港仔

香港加油鳥

鳥

痴線立即打上黎

搞亂咗咩
阿一又話同一個

加油鳥劇場呀 tori

凌ching聽電話把聲好温柔

我鍾意加油島

似姐

我想打上去話我係青豆沙

gchi

冇2張電話卡 一陣俾人起底

夠9000 食青豆沙

連登一票當兩票

4票

1224 香港平安烏

平安鳥幾好

中国人加油

加油鳥劇場

平安烏劇場

3個都唔想投

Speak 鳩

ching不行鳥

吉得鳥幾好

12:12 呢到係香港電台第二台既師兄祠堂
凌師兄你好你好你好
斌師兄你好你好你好
一師兄你好你好你好
加油鶳你好你好你好

加油鶳香港人加油
CHings:

加油鶳

拮得了

鶳hing 祠堂

ching祠堂烏，簡稱c鳥

鶳鳥到佢地食青豆沙

公務員一成日漠視訴求

祠堂page 1萬like 我打上去自爆祝賀

打上晨光賀

BTJ 個post 追到iphone 了
就快開11

未起身呀tori

又播tori

夠一萬我打

畢得鳥 用你嘅超能力令佢講出黎

Mike Chan

咁細個要做Mike chan

又Jlt左10 分鐘

11歲聽祠堂？
怕唔怕教壞細佬

邊個嚟

唔怕

點會呀

可以熄一熄機先
點半再返嚟

搵人開(11)

幾個月前WTY 介紹墨西哥風既派台作
同名作品 Sunset or Rise

76勇召喚

又播錄音

係咪又播訪問？

1001 嗰個開啦